{
    "CFSReader": "CFS阅读器",
    "Show CFS Editor": "显示CFS编辑器",
    "Hide CFS Editor": "隐藏CFS编辑器",
    "Search": "搜索",
    "Previous Page (←)": "上一页（←）",
    "Stop (Space)": "急停（空格）",
    "Next Page (→)": "下一页（→）",
    "Max": "最高点",
    "Min": "最低点",
    "Frequency": "频率",
    "Decline Ratio": "下降占比",
    "Save (Ctrl+S)": "保存（Ctrl+S）",
    "Delete (Delete)": "删除（Delete）",
    "Error": "错误",
    "Unable to save CFS parameters to file": "无法保存CFS参数到文件",
    "Error occurred while saving CFS file": "保存CFS文件过程中发生错误",
    "Export CFS File": "导出CFS文件",
    "Unable to save CFS file": "无法保存CFS文件",
    "Failed to export CFS file": "导出CFS文件失败",
    "File": "文件",
    "Refresh Comics List": "刷新漫画列表",
    "Select Comics Directory": "选择漫画目录",
    "Open Comics Directory": "打开漫画目录",
    "Open CFS Directory": "打开CFS目录",
    "Preferences": "首选项",
    "Exit": "退出",
    "View": "视图",
    "Fullscreen": "全屏",
    "Help": "帮助",
    "Open GitHub": "打开GitHub",
    "Select Directory": "选择目录",
    "Comics Directory": "漫画目录",
    "Sort by Name": "按名称排序",
    "Sort from Newest to Oldest": "按从新到旧排序",
    "Random Sort": "随机排序",
    "Default Sort Order": "默认排序",
    "Serial Port Device": "串口设备",
    "Default Language": "默认语言",
    "Save": "保存",
    "Cancel": "取消",
    "Failed to save settings": "保存设置失败",
    "OK": "确定",
    "Support This Project": "支持这个项目",
    "Support Development": "支持开发",
    "This project is free and open source, developed and maintained in my spare time by me (github.com/Karasukaigan). If you find it helpful or inspiring, please consider supporting its continued development.": "本项目免费且开源，由我（github.com/Karasukaigan）在业余时间开发和维护。如果它对您有所帮助或带来启发，欢迎考虑支持项目持续开发。",
    "Your donation helps cover development time, feature improvements, and maintenance costs.": "您的捐赠将用于支持开发投入、功能改进、日常维护等相关费用。",
    "Ethereum (ETH)": "以太坊（ETH）",
    "Bitcoin (BTC)": "比特币（BTC）",
    "Every contribution, no matter the amount, is greatly appreciated. Thank you for supporting open-source!": "每一份支持，无论金额多少，都弥足珍贵。感谢您对开源项目的支持！",
    "S": "慢",
    "M": "中",
    "F": "快",
    "T": "上",
    "B": "下"
}